有無CHING都等緊 2019/2020 新IPAD RPO ?

好想快D 換
但知道宜家個部IPAD PRO 10 寸 已經 2018 NOV A12
就迫自己點都等埋卜A 13 先買

佢出新iPad Pro 即買
依加用緊10.5 Pro
睇左好耐先明你講咩

好似傳聞話會upgrade 個鏡頭同a13x

但本身唔會用ipad 影相其實唔洗等

有冇人知幾時出 呢排諗緊買唔買ipad pro好

出新既，舊既減價買得過

唔係話10月有發怖會咩？

原本好想買 12.9 IPAD PRO, 但應該就出新款
到時睇新款吸唔吸引, 唔吸引既話買番舊款, 又會平D